今晚有冇人一齊去飲酒？

尖沙咀

咪玩啦多士哥

唉